{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6928860'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-03-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "소고기 치즈덮밥"
    },
    "text": "牛肉チーズ丼\\n\n牛肉に大量のチーズを入れて作った丼ぶりである。 この丼は牛肉とチーズの豊かな味が調和し、魅力的な食事になるだろう。 牛肉は柔らかくて丈夫な食感を持っており、肉の風味をさらに生かす材料だ。 また、チーズは香ばしくて柔らかい味が目立ち、牛肉との組み合わせでさらに豊かな味を感じることができる。 このような味とともに、丼には様々な野菜やタレを加え、より多彩で栄養価の高い食事を楽しむことができる。 しかも、この丼は準備も手軽で素早く作れるので、便利な食事オプションになるだろう。 温かく楽しんだり、小さな器に盛ったり、素敵な料理の写真を撮ったりできる丼ぶりである。 この丼は牛肉とチーズの幻想的な組み合わせで味と栄養を同時に得られる完璧な選択だ。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : 牛肉、エリンギ、玉ねぎ、長ネギ、ご飯、モッツァレラ、卵、濃口しょうゆ, 砂糖, 微香, ごま油, レシピ : 牛肉に砂糖微香濃口しょうゆを1tずつ入れて手で(ビニール手袋)もみもみ下味をつけます エリンギ 玉ねぎ、長ネギを切ってください 野菜に濃い醤油1Tをかけた後、ぶどうの種油を敷いて強火で炒めてください ご飯を用意します 炒めた肉の上にモッツァレラチーズを入れ、フライパンの上に蓋をして弱火で焼いてください ご飯の上にごま油をかけて炒めた肉をのせてください ゴマをかけて卵を真ん中に入れておいしく食べます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この牛肉チーズ丼の特徴は何ですか？",
            "answer": "この丼は牛肉とチーズの豊かな味が調和し、魅力的な食事になります。"
        },
        {
            "question": "牛肉とチーズの組み合わせはどのような味ですか？",
            "answer": "牛肉は柔らかくて丈夫な食感を持ち、肉の風味をさらに生かす材料です。また、チーズは香ばしくて柔らかい味が目立ち、牛肉との組み合わせでさらに豊かな味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "牛肉チーズ丼にはどのような野菜やタレを加えることができますか？",
            "answer": "この丼には様々な野菜やタレを加えることができます。具体的な例としては、エリンギ、玉ねぎ、長ネギなどが挙げられます。また、濃口しょうゆやごま油などのタレも加えることができます。"
        },
        {
            "question": "牛肉チーズ丼の準備は簡単ですか？",
            "answer": "はい、この丼は準備も手軽で素早く作ることができます。"
        },
        {
            "question": "牛肉チーズ丼は温かく食べることができますか？",
            "answer": "はい、この丼は温かく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "牛肉チーズ丼の写真を撮ることができますか？",
            "answer": "はい、この丼は小さな器に盛ったり、素敵な料理の写真を撮ることができます。"
        },
        {
            "question": "牛肉チーズ丼は栄養価が高いですか？",
            "answer": "はい、この丼には牛肉の豊かな味と一緒に様々な野菜やタレが組み合わさっているため、栄養価も高くなります。"
        },
        {
            "question": "牛肉チーズ丼を作るのにどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "この丼を作るのには15分以内の調理時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "牛肉チーズ丼にどのような調味料を使いますか？",
            "answer": "牛肉には砂糖、微香、濃口しょうゆを使います。"
        },
        {
            "question": "牛肉チーズ丼には何をトッピングすることができますか？",
            "answer": "ご飯の上にごま油をかけて炒めた肉をのせ、ゴマをかけて卵を真ん中に入れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 476
    }
}